唔好去狗屋！唔好去狗屋！！

預咗比人屈毛
但擺明中伏

攻頂

唔好去！

push

推

攻頂？

大伏

入夜之後好危險 何況依家狗屋無人圍嚟曬氣 聽日仲要攻頂 大家唔好衝動中伏

唔好去！！

推，傳紙証實左係鬼

推！

唔好去送頭

去乜撚嘢狗屋 咪on9

去狗屋做乜？明顯分散人數用下腦諗野

講詳細d

fact check 左?